# ToDo - App

ToDo - App adalah aplikasi untuk membuat list pekerjaan atau kegiatan yang ingin dilakukan hari itu ataupun nanti

## Check the app

You can check my app with the links in bellow:
https://expo.io/@ramadita12/ToDo-App

https://exp-shell-app-assets.s3.us-west-1.amazonaws.com/android/%40ramadita12/ToDo-App-265aad879ace4bf29af3b081c3672707-signed.apk 


